荷蘭比利時之後, 幾時到盧森堡? 像冰島

低地國d小圈子組織都預埋盧森堡. 佢地常視為一體

以往都無人預到小國家(人)冰島, 可以同丹麥瑞典平坐

幾時到盧森堡都可以咁.

一直唔明

得幾萬人

60萬,多冰島成倍人

盧森堡都可以學荷蘭比利時搵新移民解救